可唔可以選擇性開通知

每次轉台都見到 要瘋狂禁走
好辛苦呀

請問你係用緊邊一個版本？iOS，Android 定 Web？

Web 設定入面可以選擇顯唔顯示新通知。其他版本仲未加入呢個設定。

IOS

唔可以呀